[有一諗法]促請銀髮族扮藍絲搞請願快D出<<緊急法>>

睇完導遊界請願出緊急法新聞
好想更多藍絲走出黎請願777快D推緊急法呀！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget